[NBA][playoff 一輪遊] [Defrozen 與油雞] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (41）

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員
Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩
White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ
Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤
Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸
Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求
1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用

唔好推呢個

科

Gogogo

基

有火

重申一次
刺唔係唔想守
係真係唔夠人

GAY

有20分倒

Gay 竟然有雞

刺唔會4:0金塊下話

我慢十秒

嘩屌禾刺居然lead十幾分
即係要倒了

又倒

合理

毛巾阻住白帝blk

咪亂講 我刺魚腩黎

垃圾廁倒水formula

油雞著火了

肥仔好似上火啦

毛巾

4-3打七場啦

白帝：我block!
屌你個波呢

毛巾意粉=倒水連線

毛巾意粉倒水陣

冇白，毛巾又TO

倒了

想輸咪講囉

塊手感到=100%豬波

收埋白第即刻玩完

又倒...

毛巾意粉一落場
刺塊 10:2 run

救世白帝喺邊

lead住就要放水下

13-2

倒剩6分

當年鷹勁好多

無皇既話一定東冠

一收就收皮

點解要咁出

可唔可以比我帝休息下

要輸了

收意粉啦屌
入唔到波既佢廢過毛巾

Mills都回塘咗好耐

白仔坐低咗有無3分鐘？

倒水時間

又倒水

緊係無

呢個陣真係純粹俾人強女女女

跟緊少少好喎

真係一贏十幾分又倒

white king the real 少主

咁快倒淨6分

頂盡2分鐘

又得返6分。。。

毛巾意粉真係垃圾防守玩9白帝

如果最後倒晒輸波都係抵pop，有咩理由PO都一次出晒兩個。。。

燈

Ddr:我唔撚想練膽

on9倒水陣

你講緊意粉定毛巾？

倒啦嘛
倒啦嘛屌你老母
我塊睇住黎食

Mills，Marco防守太差，進攻又唔係以前嘅佢地

其實不如白同DDR 輪住hold ball，毛巾做sf 算啦

想死

毛巾啲垃圾級防守

今場輸了

救命

DDR出嚟一定手軟

佢打SF咁不如叫毛巾直接做啦啦隊隊長

真係打撚死LMA
想抖下都唔得

毛巾SF
全季最大笑話

講真比起意粉 毛巾都好d

D罰球咁既

lead18分倒撚曬 心血少啲都死

之前咪試過用黎守Kawhi lor

all

我唔明點解場場波都要打到變 tie game
#DDR練膽大賽

都係屎同屎嘅分別

以為難得第三節冇倒
真係唔會缺席

Lead兩次18分都可以比人追番話刺勁定廢好

為咗要DDR成材

大佬啊，佢射下波最多唔入，hold ball 好恐怖啊

唔好臨尾一兩分鐘手軟就得

刺勁撚到場場都迫到人55波

又係一大四射陣。。。不如出芹菜啦

見到Murray個串樣真係想打尻佢

外號係控球後衛

真

你仲敢上連登一陣咪手軟呀

巴打識野，真係好撚憎佢個串樣

仲有7分。。。屌晒成班垃圾刺！

Pop你冇25都唔好放毛巾搭意粉/科呀

雞塊啲球迷好嘈

白仔睇黎要第4節全勤

比lma休息下啦

芹菜未到垃圾時間應該都唔會出

我買重波波關鍵時候又換一換毛巾出黎

加上係高原，地獄主場之一

佢心態劣過ddr好多

佢同勇士green比邊個串d

睇下邊個笑到最後！

芹菜真係不在討論範圍

毛巾+意粉+DDR，跟住DDR clutch shot

我估就可能贏緊十分之後換毛巾 之後倒廿分 之後返唔到轉頭

Playoff呀 重控制上場時間

成日覺得佢可救世。。都係擇骰

每次吹foul 就有吧閪女人聲

幫白帝練下後追

DDR一黎就TO

打到手個播

反正都是練膽。。最少有條友跑得快啲大步啲

3分

又回到最初的起點

DDR 開始派膠了

嚟料了

意粉呢個又可以整gif

ddr

唔係衰收尾啊

倒啦

輸了

倒剩3分

pop玩夠未

老規距

2分喇

2分了

波波肯換人未

媽啊 波波 出番白帝啦

又縮入去圍乜春呀屌你老母

如果係漫畫
會有pop 既內心獨白：
決勝時間就定在
（望向對方教練）
最後五分鐘！（瞪大雙眼）

就算係魚腩，都好想食麥樂雞啊!!!

頂撚住呀

倒水陣一倒就倒咗18分lead

毛巾救火

睇完琴日大飛真係冇40分都唔會放心

毒瘤直接壓晒個人上去

今季全部都係練兵！

Btw Pop係咪2020後退休

唔係毛巾會有呢場火？

好撚硬頸

所以換基

知驚未，刺狗，我地話晒西二

正解 自制火災

倒比數倒埋場數

揭後語

我錯對唔住

塊球迷啲noise嘈撚到

DDR

毛巾製造嘅人血饅頭

我諗係刻意唔出佢 出太多雞塊知點守佢仲衰 到時呢要牌都廢埋就收皮 就好似黑子咁

不嬲都劣啵

白腸

岩啦，繼續比DDR用硬屌攻

賣科黨揮手區

大佬科你而家黎玩野

好緊張

緊火時候先黎deep three

主席要求點名

rapper上身

冰科哪來的自信？

屌仲要and1

好睇籃球

屌做乜9...

molamola
有冇平安鐘

Pop用人真係好撚硬頸

屌

Ddr呢個防守

我屌 ddr真係一啖沙糖一啖屎

毛巾同冰科擊沉我刺

第二節已經㩒爆咗

molamola

咁多年都唔撚化

老人家係咁

一個Jab Step就Fake得走

買個飯倒剩3分

賣護心丸，150萬三粒

仆你個街穩住啊

唔係炒緊20度咩

你都睇開刺波架啦

琴日睇完勇士，今日個心都臟頂得住

求下你地入波啦

換左mills同意粉同時上就搞到咁

邊個太空返黎？

倒水從不缺席

唔洗3分鐘倒哂啦

正常賽果欣然接受

縱火案主犯

今場凍過水

撐住呀

得三分真係話咁快就倒晒
屌本身十八分架以為仲可以拎多場

睇咗咁耐都頂唔緊坐過山車咁

屌那星
我見炒緊20度，開個會，以為穩住

我金塊既功勞黎，收皮

ddr同科鬥柒

代金塊多謝ddr

下場主場見

返cup喇
CLS

0-0

屌 唔係領先好多架咩

倒哂了

屌....

仆街 平埋

lma

咁樣倒法 直程係商業罪犯

同穿櫃桶底有咩分別

乜撚都無哂

murray hot 到
投降了

要反杯了

O NO..........

屌你老母追box score睇到tie撚左

你應該樂觀啲諗 冇好似宇宙隊lead三十度

又失誤

唉 真係自己攞黎衰

你老味 murray咪撚再入啦求求你

杯了

Mola

反cup了

反cup

點會中途放個倒水陣

要牛油手幾次

比條撚屌射順左
仆街了

跪低求下先

我正式宣布打和! 1-1

領先廿分俾人反cup
柒到喊

反了

球證做乜野

通常過到刺既波都champ

頭先no foul????

主場雞發威

屌 垃圾刺

垃圾

畀人屌到十分好收啦。。去到第四節都繼續用

之前又唔係未試過

唔知pop迷信啲咩

d雞真係

Dllm millsap同plumlee啲動作粗暴到
主場雞到咁

頭寒了

科哥

屌t foul埋

波波食t

事實證明真係唔可以俾班雞塊射順手風

球證CLS

屌你murray hot撚到

再次證明各位真係好燈

球證屈機

Ddr上力啊

POP 係咪又想出場

on99

屌 食t 冇了今場玩完

根本就唔可以隨便落白仔

波波食T了

場場都1:1

屌你老母

送一分比人

pop.

POP咁大聲call TO
俾班球證無視 CLS

你老味，有冇咁撚準... 各種漂移騎射

火災2比0啦
火災驚okc多過爵

落唔係問題。。1換1 keep返其他正選丫

佢一次過換走晒。。。

咩都唔係，係毛巾意粉

我頭好撚痛再輸個球權比人

明顯呢場做比狗啦
啲防守尺度咁樣
Gay下下切入都比人推出去
Loose ball foul又鳩比

今場輸pop

今場輸倒水，輸毛巾意粉，輸pop鳩換人

唉，幾時可以唔倒水

im次次都係俾倒水陣輸哂啲領先優勢變clutch time
然後clutch time 又嚇到DDR手震
不斷循環

岩岩先醒 今場點輸

屌睇返replay好撚明顯
refs黑撚到

魚腩改不了倒水

下下playoff練膽大法

俾pop搞死

有冇link

白仔個上場時間應該同lma一樣先得

開始買飯

DDR硬屌買飯

好緊張啊

咁耐唔吹呢d foul 而家先吹
做錯野當補獲咩

今場咁輸...

冇lu

完

屌 我又見毛巾坐場邊

玩完

murray 3分

坐低抖耐啲啦唔該

玩完 球證玩哂

冇la

To 又送多3分..

熄得

Murray有冇咁準呀。。。

對面hot到
玩撚完

唉痴撚線

出放題陣俾佢打起左就預左咁

1:1

世界cup

連續兩球，完

屌...本身滿懷期待

對面murray

準到

9分

痴L線

今場輸自己 無得埋怨人

呢d TO真係睇撚到忟

屌 有冇咁準

Hot hand

轉得台

無撚用架毛巾

屌呀，一返到香港開機睇就俾人連入2個3

heat check

唉 下場

玩完, 晒左個假

gg

Pop你俾白仔打48分鐘算啦

毛巾真係 trade得

早兩日笑尻速龍
風水輪流轉

88 ...
白帝都救唔到魚腩了

完啦
咁又輸一場

班友

食屎啦
20分playoff倒撚哂

Murray 第4節 7中7啊

我哋後備冇揸ass真係唔撚掂。。。

揸ass回歸賣晒毛巾意粉同科ok?

完全唔知點解要出放題

毛巾做of真係唔合格

仆街 著曬火

有撚人要咩，而且佢哋防守差，但有攻，揸ass 攻差咗啲

意粉毛巾嗰段倒輸晒...

冇解啦 我地d射手熄晒火 希望返主場好d啦

癡撚左線....

打塊呢啲後生隊唔可以俾佢打起個勢

睇到好撚躁。
白帝一休息就收皮

呢場睇得最唔開心
輸自己

18+9分。。想點

倒啊倒 快倒水 射啊射射框吧

Murray 一節21分，白帝都擋唔住

毛巾不如唔好續啦，嗰陣76唔係好想要架咩，拎去啦用咩換都ok

唉算 都算偷到一場

Gay炒撚到咁就唔好射啦

on9 pop....

轉台睇OKC果場算啦

睇15-2嗰段真係躁
臨尾兩個To送多6分 睇到想死

3條屌撚

芹菜有1分15秒 + 上場7秒

Murray本黎好似7中1

之後直落輸4-1

頭3節得3分
之後25分

3分唔入又俾人打快攻

本身係7中0

真係唔出奇

唔知返去pop會唔會反醒下自己

安慰下自己 原本都無話贏到客場

條友好有自信，係好勁但我唔鍾意佢

其實作客贏到一場算係咁

黑哨

成個四月係呢場睇到咁嬲
明明可以贏到
竟然輸自己出倒水陣
正垃圾廁

我而家好驚DDR有陰影。。。

已經俾人睇穿曬，知道你隻白仔冇可能頂48min，一出放題陣就可以追

依家睇落最後可能得一隊以下犯上到

咪傻啦 頭三節都幫刺

湧都有板佢睇

波波真係太固執 本來穩打就正常贏一場
係要出放題陣射到人地起哂q

出倒水陣嗰陣俾佢射順咗

咖喱入波擺pose9fing都冇乜野
睇到murray條友就躁

球品麻麻 刷分大過天

okc?

第三節毛巾加基係咁turnover, 又唔撚守

人地三分都唔mark 下

之後人地放Murray 番黎放哂火

19分倒哂

白帝可唔可以好似櫻木花道咁。。自己申請要打波

放白帝落去
毛巾+意粉
pop你想輸?

Mills bene唔講啦
Gay係比人吹到唔識打
下下比plumlee mma咁打都無哨

其實邊有穩打 勇士咪又係倒31分個陣係有缺陷都冇計啦

ddr今場打得幾好

20分拎埋呢場
雞塊就沉
你比人咁樣打起個士氣
真係收得皮

DDR一到關鍵時候就絕對射唔入，成個精神面貌都Dup晒

下季好搵定隊接收毛巾同意粉

驚佢諗起係東岸嘅回憶

好彩下兩場係主場 仲有得打

Pop個技犯係咩事

跟本就係衰pop on9
第三節末以為自己贏硬 死唔收放題陣
仆你個街 原本2:0返主場啦

咁佢都要抖嘅，問題真係冇人頂到佢，仲要次次一落就落曬白+DDR，LMA就即刻變咗隱形人。role player 啲play 仲多過啲穩定嘅star，唔知諗咩

頭3節順撚到
雞塊都已經沉撚左
比毛巾、意粉Gay人地刷信心
我屌

q4 refs真係做野
中段唔俾pop叫TO 然後直接送個T
之後連續吹啲體毛 loose ball foul
不過pop換人嘅問題大啲
有乜理由放毛巾意粉咁耐
murray由7中1射到hot

不愧係KERR 嘅師傅

叫暫停球証冇理 波波屌9佢就T左

其實第三節已經係
金塊內線個幾條撚樣粗暴到癲都無吹

Forbes 好撚廢

白仔個樣生得老啫 佢得25咋

雞塊條內線有金身

我知呀，就係做乜咁撚燥
99-101 》99-102差好遠

根本倒水陣係俾人大炒先出黎搏一搏用

主場雞就肯定有嘅，但自己柒係最大問題

plunlee條仆街下下推人no call

開始懷念他了

屌你老母 魚腩果然係魚腩 不能夠存有希望

是旦啦
佢換毛巾意粉倒哂佢都唔比白上就知佢忽撚左啦
大佬唔係5分, 係18分呀! 倒撚哂呀!
下場努力啦屌

諗多左

Season 咁輸冇所謂
屌你playoff. 呀
2-0對呢對新手隊係好撚大打擊
根本頂撚住咬落去分分鐘4-0掃人走
大撚吧時間抖

咪咁啦，咁同猢狗有乜分別

成班人係度打飛機咩4:0
記得自己係咩隊咩呀

大佬第一場就知白仔係冇po經驗
但調整心態重快過mills 意粉啲老屎忽
你一野收哂佢

係有少少黑
但今場一定係輸自己多過輸哨

開湖人咩事

其實係倒咗兩次18分。。。。。最後再畀人贏10分。。

我唔識計了

打好d主場啦屌，屌來沒有用，金塊主場好恐怖

大聲d講

係，一贏唔到就仲屌波波廢

魚

圍內J下history無咩問題啫，你話攞history 出去嘈就話On9

腩

好心啦westbrook 成個細路咁

重要次次都係臨尾先收，你話第二節收曬都好啊，寧願倒水但有成個下半場可以追

魚腩最忌有自信
sor9ly係我認真咗
真心支持刺 希望會贏
其實無希望先會睇得開心

維持原本預測 塊4:1刺

倒水都算啦
你仲要俾Murray 打返起個勢
係咪真係咁想放暑假阿

上放題陣好難唔打起啵

出局了，好彩琴日湧士仲柒

pop 心諗打playoff ，不了

有咩關係

有冇人撐雷

屌 on9
人地murray都打左36分鐘
White出得31分鐘
唔係以為po都可以養生下話
人地25咋屌 manu 4張野咩

我都嬲得濟
唉屌你估我無幻想過4:0咩
唔講出黎啫
我都要醒了

倒19分都夠柒架啦，如果無勇士實係咁講大逆轉，係有琴日勇先令倒水變得理所當然

雞塊防守根本守得死班role player
唔明點解佢地有十幾秒都即刻抽起射3分
pnr射中距咪得
好似犯晒上一場雞塊輸既野

我們應該要醒過來

有時候覺得kerr 呢樣嘢真係學撚曬pop ，兩條友啲換人都係咁撚固執

小白出多D啦

屌pop仲當係regular咁打
打po仲平均分配咩時間吖
主力已經唔係勁 難得lead到double digit
唔chur埋佢 大佬你話湧31分收人倒就話姐
刺得嗰十零分有咩本錢用bench打人starter

呢句真
起碼體育新聞唔會好似昨日咁大肆報導 31分被人反cup

諗起冰科。。。。

咁樣比塊打返起, 就算贏都應該要打夠7場
呀sorry
應該係之前既劇本 4-2 刺出局

小白咁後生打40分鐘都唔怕
當年tp咪又係咁
Pop越老越固執

不嬲都叫魚腩 唔覺有得對比

唔用新仔真係大忌，如果14年用tp 應該輸左，好彩cojo 打得好垃圾時間，game4 okc

屌 放虎歸山

可能俾TD嚇怕咗，以前輪休都係廢老專利，宜家係咪都要休仲要休到po

射起咗佢哋，等塊知道點打po就仆街！

醒下啦，其實今季入到playoff 算好啦

衰心急囉
DDR & LMA 話就話係all star
但打起逆境波上嚟，你估佢哋係TD & Manu咩
而家望就望可以練起白仔、揸ass和行路草

講左咁耐終於打起左murray
之後打起埋barton就玩撚完

其實最緊要Forbes 射返起

今場比雞塊打起信心真係最撚傷

我哋個Murray呢

唔係話咩，以前有Manu d clutch time真係好穩 e.g.2017箭 2014雷

變咗皮

murray+harris 都夠打死垃圾廁啦

麥膠倫壓哨3分追和雷。。

打clutch成team而家最撚穩一定係白仔
然後pop封印佢 on9

輸唔緊要 但好傷個勢
真心覺得q2-3 chur盡佢
分差拉到25+ q4放毛巾意粉都未必倒得曬
唉 認真咗 垃圾刺都係一輪遊

pop戰略係勁 但思想都仲係廢老

算啦過咗去，希望兩場主場打返好啲，如果拎得晒就好

佢越嚟越固執 明明咁有經驗都要食技犯

推最尾嗰句

呢下唔怪佢 球證撞聾

又聾又盲點做球證

戰犯

25+佢兩件當然倒得哂
不過收起白仔真係唔知做緊乜, 係練就比佢練到盡啦屌
唔係要練埋比人反CUP呀嘛

唉冇睇到都唔知係好彩定唔好彩
隨時喺學校啪爆學校個keyboard

你好彩 無睇
我由頭睇到落尾

無希望就唔會失望
輸係正常，贏係bonus
只望班放題陣班友仔今晚返去好好反醒下
做乜自己啲防守咁柒

外線咁劣唔chur正選pop飲醉左先番工
White上得31分鐘打regular呀

一定係好彩 嬲撚到

相反我用緊自己部nb睇
如果用人地啲機可能已經掟爛咗

睇魚腩刺波要用佛系心態睇

屌可唔可以雪/trade撚左毛巾佢
冰科意粉防守黑洞都算，毛巾防閪控波閪仲不停送TO真係睇到炆

不過話時話 金塊主場真係風水陣黎
白仔同金塊打完都進步得好快

塊：Harris+Murray 35+37min
垃圾廁：white+DDR 31+33min

想知邊個係戰犯? 搵下呢段時間邊個上場就知

Jokic 39min
Lma 36min
On9

好撚嬲，唉
成場壓住打竟然輸尾
唔係足球果種壓住打冇入波
係領先緊然後輸

憑咩覺得主力出得少而會贏
大佬而家打緊po唔係regular wor

尋日湧迷應該仲嬲

我都無眼睇

要鎖jokic murray
就唔該放哂lma white出黎大家互相女女女
收正選onl9

試過細個有次用老竇部電腦打機輸咗掟爛咗隻mouse而畀老竇打到仆街
自此唔夠膽亂借人嘢

出正選咁樣輸都可能冇咁嬲
問題係咁早收主力出個放題陣比人屈先嬲

所以同湧難兄難弟

人地勇仲有四星實力, 我地有無

老實講 湧柒啲

淋病廁

四大倒水神像

有冇人睇緊 OKC vs 拓?
認真 就算過到塊，都過唔到試但一隊

垃圾刺我屌你老母呀
Lead十幾都倒得走

睇緊, 唔好諗塊之後啦, 真係過到先算啦
而家個勢就算過到都要7場

屌啦好彩有湧做遮醜布
唔係實俾人開po抽

試過上frd屋企打機打爛佢keyboard
真係拆制咁滯
最尾請返佢食飯 佢先安心返

宜家個勢，過咗雞塊先考慮啦，兩場主場未必保得曬架，regular 又唔係未俾塊炒過。宜家刺同regular 其實真係冇咩分別

屌睇到眼火爆 尤其是見到Murray呢條撚屌爆發 睇到都唔順眼

okc 連續3個TO柒到喊

我都覺
係唔知點解塊個Murray啲態度好惹人討厭

龜正常發揮啦

保唔到主場收硬皮

真係要問今季第幾次呀
第幾次冇理由下收白仔搞到輸呀
On9 pop
信下人好唔好

我都係咁話 G3G4 都係睇定啲先
做番佛系球迷

拎去洗

佢就係太信mills

落Mills唔好長時間落埋意粉

有無發覺呢D討論成日都有毛巾個名
季初就唔係毛巾+科
而家就毛巾+意粉
毛巾肯定係最大問題
但係偏偏波波就最鍾意用佢

輸緊要賭要搏我理解 炒緊人都搏玩咩

個下收ddr r哂頭 明明on fire緊
然後收埋白仔 屌邊個控場呀
學下mda用人好唔好
人地炒人30度登子都出左32分鐘呀屌

有少少輸孤寒 計得盡得濟

咁樣輸的話可以出局了

屌你老母唉 偷埋就食硬啦

唔係話一輸就屌9 pop
但今場離撚哂罩播

我地唔係做教練都知控場得white同on fire 嘅ddr做到
一野收哂兩個 今場ddr kobe上身播重要 要嘅tough shot
多數都入 白仔命中7成 然後收哂佢地 出命中得3成嘅毛巾 意粉 gay

波波下下都諗留力之後, 今場無睇對面正選未落, 同埋人地鬥心仲係度

人地明知自己俾人2:0一定死
出盡奶力打 你唔打沉佢地on9 重要主動權係我地手

有同感
個人hehehaha 嬉皮士咁

訓左無睇，輸10分

okc or sas

而家先知拓隻cj出返嚟
雷會唔會畀人掃

有睇會打爆電腦

無鳥結呢

點解人地10次lead 10幾分，7到8次可以大炒
我哋10次8次倒呀屌你老母

dllm 我仲要拎埋VL 睇

金塊五個starter 是但兩三個起q 都唔得掂

今日四個起q

可以封死一世唔起q架
Pop

西霆今場都係輸, 明明唔準但係射咁多三分都唔知做緊乜
人地無nurkic都唔打禁區

屌 嬲

西雷要天賦有天賦 要球星有球星 打到咁

宜家搞到兩個主場都要力保，隊波又多老嘢傷兵，拖落去實死

有個上腦嘅大佬

仲有個無腦嘅教練

真
成堆真係跑得跳得 防守橫移又快
但係都唔明點解要迷信3分

20投5中

望就望輪打雷 好過打拓
等等先
魚腩都係一輪遊㗎喇

算啦，龜打垃圾廁就唔會咁

真, 要比可能打拓好D
但都係過到塊先算

今場打到咁重有希望
屌 40分咁出都唔夠倒啦

雷狗比人炒20度
PG 40mins
WB0 37mind
On9

失望

Wb0有問題
當奴暈都唔好得去邊

我地俾人反cup左廿度呀dllm

如果睇結果唔睇過程既話其實可以接受
不過睇住由lead20分到自己倒輸就真係難受左啲
不過前面我訓緊冇睇

雷湧做咗我地摭醜布，冇人理刺倒水

刺倒水係新聞黎架咩

鯨吞雞塊報仇

我要冷靜下 bye

如果係驚返到主場腳軟而留力 真係要屌pop

搵勇同刺比。。 傻的嗎

有冇人會擔心勇出唔到線丫？

如果真係要揾戰犯，我覺得Gay 先有問題
+/- ：-18
2/9 FGM
點都講唔過去

講倒水柒既方面

原來仲有2 TO

that's why 佢從來都係半粒星lor.....
成日都唔做Box out 又會無喇喇發夢

清 高汁

金塊球迷的鼓譟不是我們輸掉這場球的主因，而是比賽計畫的執行，不論體力下滑或比賽尾聲都要想著執行比賽計畫，我們的狀態來到比賽尾聲有點下滑，尤其第四節。

相較之下，對手第四節連續命中困難的三分和拋投，讓比賽對我們來說變得很艱難。

大幅領先被逆轉肯定不是什麼好事，我們上半場打得很好，但是沒有貫徹下去。不過能在客場拿下一場勝利還很棒。

對於判決我沒什麼好說的，我不想被罰款，只能說有些事情和我們所想的不一樣。不過只能先打好比賽，保持強硬的態度爭搶球權，重整旗鼓，回到主場嚴陣以待。

(LaMarcus Aldridge)

第四節4:40，Jamal Murray兩罰命中幫助金塊取得2分領先，Popovich要求暫停，裁判沒給；Forbes三分出手被擊倒未響哨；回頭Malik Beasley三分不進，Aldridge抓下籃板被吹爭球犯規，金塊再次獲得進攻機會。

之後DeRozan兩波攻擊得手和金塊緊咬，金塊發動包夾，DeRozan分球Rudy Gay三分失手，Murray三分得手，Gay發生失誤，Murray再度三分破網分出勝負。

Source：

幫人起Q 之後仆街鳥

其實睇返，雞塊只係一招Jokic pick Murray pull up
就夠殺死馬刺
陣中得White 有時候破到
呢個時候好想屎忽仔返黎

痴撚線 pop叫暫停個球證唔吹停 on99

開戰之前大家都輪流講過，純粹係gm1佢唔入先無人理

好撚屈依招 兩個都咁大威脅

倒水陣是如何形成的？

見上面講開防守
正想講GDP最後嘅年代
刺的防守水平長期排在聯盟前列
最主要原因係除咗禁區有TD一柱擎天之餘
佢仲會提醒隊友喺禁區補位
外線有三位防守猛將Green Kawhi 和腳步時快時慢的 Manu (慢嗰陣就係弱點）

相比之下而家班人腳的弱點好明顯
DDR好努力防守 但上限係得咁多就咁多
唔能夠要求佢去做 Kawhi 嘅任務
只能寄望佢多啲得分將勤補拙

LMA 雖然防守和搶板都不如TD
但在小球戰術盛行下 其實都夠用
就算缺乏TD於禁區指揮若定的能力
都唔算係死症

真正嘅問題在於 毛巾 冰科 意粉 Bertans
四個唔能夠同時出兩個 一出兩個就倒水咁倒
講到尾 其實Coach Pop能用的人真係一隻手都數得哂

白仔 DDR LMA 做膽
其餘兩個位 只能派倒水倒得無咁勁嘅球員上陣
例如狀態時好時壞的Gay
有時候就算佢狀態差都係逼住用
就係睇中佢嘅身高優勢 都算係無辦法之中嘅辦法
始終少咗揸Ass 和 Manu 外圍防守真係次一級

Coach Pop比球迷更加了解球隊的弱點
只望經此一役 佢會再度調整倒水陣於第三四節的上陣時間
始終呢四大射手唔係時常擲中六
一射唔入三分 上陣就同自殺無分別
希望返到主場班友仔生生性性 射準啲啦

Sorry for 1999

其實就係唔夠人焗住用
你用唔係問題，但睇下個勢唔對路就收啦…次次都倒曬先肯換人，神仙都救唔到啦

其實外圍正常發揮同金塊打未必輸

防守唔一定係體格，更多時候係經驗下嘅預判
對方下一步點做，只要防守者早一步預判到其實可以補足到體格不足，除非好似O’Neal 果種純粹暴力式輾壓
對上Jokic Murray 打pick and pull up
守Murray 果個要預先避Jokic pick 係其中一個方法、其次就係用switch，再次就係迫Murray 同Jokic分開，打唔到
防守另一個要點就係隊友間個溝通、輪換 Mills Belinelli Bertans 就係衰呢樣，一係就過度協防、一係就跟唔上對方個傳切，比人猜散，一係就冇溝通咁，一係就賭博式防守

另外係Gay 2場都遊魂咁，專注力好差

上年防守個核心係Murray
不論係預判、避穿過d pick，補防，press，佢都做到好足，有佢係到，好少迫到LMA守人地後衛，可以沉底堅守陣地
White 缺乏Murray 果陣靈活 press 同穿過pick 都差d，好難同時補到Mills Forbes DDr

白仔係防守意識上同籃球智慧強
佢嘅預判其實好準 進攻其實讀哂對面防守先玩
金塊呢兩場都睇到某程度搞唔掂白仔
但pop今場場明明咁好勢收哂主力玩閪咩

將jokic同murray分開呢招應該超哂體力，例子有當年25守灰熊唔知邊個守到佢發老脾

白帝黨黨魁都係咁話，白帝守pnr仲差啲火候

今場唔使外線咁滯 單靠ddr一個就半打爆對面
然後同我㩒熄佢 下場唔派膠都難
Playoff就好心俾絕望嘅感覺人先有機捱4場
放虎歸山dllm

對住murray 過pick用go under, 雖然可能係波波吩咐, 但係射夠兩場乜人都識入波啦,你估對面lonzo ball咩, 幾憎murray都好, 佢pull up係準

手感差要俾壓力等佢再差啲
然後出mills幫對面起機 dllm

係出手快同準

湧要倒咪倒，下場半場就炒你50度，畀你再試下反杯

係兩次呀。。。

全隊得牙科plus minue +10
反科有咩好講

四位射手加埋幾多錢？

唔賣科了

賣毛巾黨黨魁在此召集信眾

2600萬美金

樂觀諗chur爆4場48仲抵啦

有白帝黨
無bertans黨

我好鍾意a頓架

但有科黨

毒瘤都丁冇野牙

條友越射越出
唔知係唔想人block定係拉空定係想快啲返去守

我的左手拇指沒有大礙，只有傳接球的時候會不舒服，其實我今年大多數時間都是帶著右手拇指的傷勢打球，好不容易快好了，卻又發生在另一隻手。

-- Patty Mills談左手拇指的傷勢

.......................

咁嘅價一齊出咪死咯，唔穩個人傍住點得，又唔係regular 可以賭大細試陣。就算係都試咗成季啦，有幾多料都應該知掛

試過賭贏 大約十次有一次成功

睇黎西岸4隊只會得一隊有機以下犯上
就係我刺

之前有場出到三陣之後差d比人反cup

又燈
如果龜同donovan揾得返個腦就大機入二輪

個腦搵左十年

龜就算
donovan我唔記得阿軒定後撤步幫佢平反話今季係佢第一年齊陣同埋佢之前有料到，笑到我

美帝屌到佢傻

呢個陣容打無nurkic既拓荒都仲用三分多過兩分
笑撚死人
不過刺都無咩資格笑人

你啱 我哋一樣柒

公牛

200年拓荒fans 召喚！

公牛係未出到三陣就已經cup咗

佢哋好撚鐘意湖定唔知牙皇，今年真係基本做騎士同湖人

話題性夠
刺籠就馬刺page 同軒
Sky 會講下鹿其隊
仲有KH筆記
打J文就HBK
香港仲有仙道彬
基本都冇乜其他人寫

真，你試下寫灰熊，唔好話討論，連有幾多人click入去睇都係問題
而家既世界，高點擊率先搵到食

垃圾刺美帝本土都冇咩肉食

刺係香港台灣真係算好
淨係呢度d post 都好過其他隊
台灣直程有版聚，有女女

有冇人睇倚天屠龍記

小說垃圾
劇更加
睇咁套金庸，呢本最悶
尤其係張無忌學到九陽神功就無撚敵

小市場

最新個套垃撚圾
講老豆都講一半

呢套冇睇小說 但係上一套鄧超幾好睇
金庸最好睇係咪笑傲江湖

個人覺得鹿鼎記

小淫賊

鹿鼎記無得輸

凈係睇過秋官同馬景濤嗰套

反而佢先唔虛偽

最鍾意笑傲個故事，不過最鍾意女主係程靈素

蕭峰自插假撚到爆

笑傲ntr個度睇撚到我
最尾兩件冇賓周既人個結果又係好稀噓
拍得住連城

段譽扮咩唔食女
一食所有堂妹都食齊

連城個人性嘅刻寫畀咗當年小學生第一次睇嘅我好大震撼

我都係小學睇
最尾落花流水打老祖個度睇到我幾撚高興

無啦啦變左金庸po
唔洗理我你地繼續
之前我都係度講過game

天南地北 啱傾就講得

大家都是刺迷 何必分那麼細

近排有咩av好睇 要出火

AV不了
對魔忍

巴打識貨

驚定動畫

動畫啦，驚懶得清咁多個scene，上熊貓睇CG算

巴打同道中人

黑獸

有冇玩rance

冇

hgame裡面殿堂級作品 真係要玩
我遲啲學完日文就入手rance10

的唔起心機學日文

最平飛咋
Vip飛冇3-4千美金都應該走唔甩

呢個系列係幾過癮，不過唔可以當hgame 玩

玩戰國果隻咯，大陸好似有人翻譯咗

買定離手
GM2 箭定爵
我買箭廿分

箭第一節已經廿分

咁計法完場係咪炒80

半場36
斷估唔會破湧倒水紀錄啩

神算
70-44=36

未瞓醒sorry

阿爾克馬爾nba版

唔明
btw箭太勁定格食格？見佢兩場都好輕鬆

其實係火箭太勁
如果唔係呢到點會個個都話要打雞塊

本身以為拓仲易打
點知雙槍呢兩場咁癲

本身諗住傷剩Lillard
點知cj好返

想扯開話題？
好啦講箭啦
我覺得係策略問題，佢地守harden偏向用外線防守者閘佢左邊，限死佢dribble嗰陣一定係傳波/右邊剷或者step back
先唔講佢右邊step back都係食生菜咁食
本身逼佢傳波係好事，因為火箭全隊最準係harden，你逼佢比波人=箭炒波機會大左
但係harden真係食腦，佢選擇剷右邊
雖然佢一剷右邊就一定係傳波（因為右邊finishing能力係零），但係佢入到去傳既一定係alley比capela，呢個選擇命中率幾乎100%入
爵士既問題就係外線防守者因為閘死左邊，一定要靠內線上前協防，內線一上前capela就空，成個GM1都係咁樣輸
係估唔到GM2 爵士完全無改善啫，加上火箭全隊射到起哂，就算爵士用其他外線入底逼到capela無得alley，harden傳出去corner three一樣係入

問題就指左出黎，然而你問我點改，我都會答你係無得改，因為本身套防守策略就係逼harden以外既人射
唯一可以改既就係再壓低harden既得分，你見佢三分依然係準
一係爵就換過第二套策略，守1on1，由得harden自己玩，不過到時就會到cp3 capela玩 pick& roll

其實要調轉
由9登子攞分
封死其他人
垃圾刺個場幾好但又係衰收尾

即係好似前年湧咁迫lbj iso咁？不過雀冇隻外線大閘好難做到呢樣嘢 gobert又好鍾意協防放capela

調轉由harden自己玩其實係賭緊佢當日手感，以今季黎講未必賭得贏，始終你都見佢今季好多場四五十
爵士應該無架啦，下輪勇士反而有外線防守可以1on1 harden，有d野睇

其實係賭登子爆計先定火箭完series先
Po始終冇咁易sell雞

雀仔自己進攻都啞火
上季已經知道個問題
得米糟一個持球進攻點
射手佈置又少
今年要去到季中先搵到Krover 返黎，但又唔多set戰術比佢

同lbj個case類似但細節上唔同
第一lbj dribbling skills好差，係有防守者壓前既情況低下佢唔會選擇扭波扭到有空間pull up
第二係lbj射波威脅同harden比差好遠，花款都無咁多，易捉佢路，佢難守既係佢既體能波，嗰d你知佢點剷但都因為身體質素而守唔到既波
相比之下我覺得harden難搞好多，都未計d雞

呢個問題就一向架啦，純粹靠守到人地失靈，自己用零星火力打贏場波
呢套做法係火箭呢類咁難搞既球隊唔係唔work既，但防守要完美囉

仲要其實harden個身體都好厚身，size嚟講係guard位嘅lbj
一般嘅防守大閘都應該守唔住，係pg 25呢啲先有機壓制到今季嘅harden

我睇第一場都睇到r哂頭 啲戰術四不像咁 korver唔好話表現 連波都好少到佢手 咁要隻射手嚟把鬼

西岸入到final嘅9成係箭湧是但一隊，但係就一定打到五勞七傷，到時隨時唔夠公鹿打

諗下好 我覺得只係公鹿仲未受到考驗姐

二rd打塞會試到

我覺得東岸無咩球隊考驗到佢地
極其量速龍，不過lowry入到playoff咁唔穩定好難講

字母同中間頓呢埋強姦內線嘅食正箭湧呢兩隊嘅弱點，三分對攻又唔驚，輸埋又有咩出奇

無多無少廿分
證明唔係我燈

西龍死係教練到
搵Marc 返黎，但冇戰術比佢
搵Lin 返黎，又係冇戰術比佢

靠主力，Kawhi hold ball 就單打，Lowry就算啞火但run到個進攻

對內公鹿，人地個默契好好多

夠唔夠膽聽日買刺廿分

今季係純俾kawhi打到爽搏佢續

唔係我買就會有廿分
聽日刺十分好了

東決輸波爽唔爽

安心上路

未必輸
鹿成班都係處男

你估隊隊都金塊咩
係活塞打到起哂機仲會怯場？

Final唔同呀

龍如果2 round 打柒人嘅話都唔係好過癮，雖然有垃圾ben，但柒人真係入到2 round 班人個腦應該會醒好多

原來今日又有反勝，溜馬第四節俾人12-31，反輸19分，同垃圾刺一樣

真 戰國蘭斯玩左幾年我而家仲玩緊
太多野可以玩
仲要代代唔同玩法
alicesoft cls

無玩過, 但記得蘭斯有個女忍好撚正

咁多季蘭女郎黎講佢算同主角玩得最夾個個
不過佢死撚左
死撚左呀

戰國嗰集可以用嚟試水，個故仔又獨立，又襟玩。你淨係要知道主角係變態佬同佢有個小姓奴就開得波

有冇seed

google 有，不過舊登啲seed唔知仲用唔用到。漢化好似得殘體版，仲要喺百度盤，要唔要就見仁見智

懶得玩

遊戲性玩戰蘭 劇情玩rance quest

Derrick處在一個很嚴峻的位置，開季時他並沒有被期待成為先發控衛，他過去的背景也不完全是一位控衛。

可以肯定的是，他這個球季的成長速度就像搭上火箭一般進步飛快。

對於控衛而言，盡本分、不要做能力以外的事就夠了，我也不希望他去想這些。那是他未來要面對的課題，他現在還沒做好當Tony Parker的準備。

-- Gregg Popovich談Derrick White的養成

Source：

白仔地位係tp9

Derrick處在一個很嚴峻的位置，開季時他並沒有被期待成為先發控衛，他過去的背景也不完全是一位控衛。

可以肯定的是，他這個球季的成長速度就像搭上火箭一般進步飛快。

對於控衛而言，盡本分、不要做能力以外的事就夠了，我也不希望他去想這些。那是他未來要面對的課題，他現在還沒做好當Tony Parker的準備。

-- Gregg Popovich談Derrick White的養成

Source：

未做好即係將來會係

廢話少講，佢有冇解釋點解毛巾意粉要同時落場畀人撚？白仔得38分鐘都冇打夠？

有防嘅tp

GM2 由佢啦，而家要專心打GM3

未有做tp9嘅準備
準備好個陣應該勁過tp添啦

好高興聽到波波用tp黎比我白帝
即係有大約
一諗到會見到佢長期係著馬刺波衫我就要去了

對於控衛而言，盡本分、不要做能力以外的事就夠了，我也不希望他去想這些

我覺得依段有d 意思

老老77 pop你放膽俾佢打啦

可能私底下同波波講點解唔比佢上耐d

唔理game2即係game3可以繼續出放題陣幫幫麥樂雞外圍射手搵手感？

係，因為波波話事
綠仔我明你嬲乜，我地都嬲緊，不過真係無咩做到
唯有繼續睇落去

對於控衛而言，盡本分、不要做能力以外的事就夠了
應該係叫白帝控制個犯 扑唔到人唔好格硬黎做成犯規

冇嗰啲block輸咗幾場

係就好，一有大約即買佢波衫
本身上季已經想印佢名，今季又係，但又驚佢變第二個啞仔

雀依家好需要hayward(未傷/

意思：專心打波 唔好做啞仔

上場咁輸法 一定比金塊打起個勢

我估兩個主場贏一場

100% ball
肯定有場會柒
或者兩場

上場贏唔到預左炒4:1

馬刺與金塊將移師AT&T center進行二連戰：

● 系列賽第二戰是馬刺本季第二次領先超過15分的情況下被翻盤，前一次就是主場迎戰公牛。🤦‍♂

● 馬刺在這座球場面對金塊已經13連勝。

● 金塊和馬刺是唯二客場勝率不滿五成的西區八強。

● 馬刺下半季三分命中率暴跌，主場仍有40%的水準。

● 承上，馬刺本季主場三分命中率超過40%的25場比賽贏了23場。

● 承上，季後賽截至目前為止16場比賽，三分命中率更高的球隊都成為贏家。

● 過去22年，Popovich首輪贏得第一場都晉級了。

● 雖然今年輪到馬刺當低位種子，不過2005年與2007年馬刺與金塊在首輪前兩戰也是取得1：1平局，最後都是馬刺4：1結束系列賽。

● 限制快攻得分是這個系列賽關鍵，金塊第二戰快攻得分21分，第一戰0分。

● 輸掉第二戰之後，晉級第二輪的機率略降至23%。

開個盤會比人斷邊個紀錄

留名睇打打下又有雀仔同蝙蝠

馬刺點都會斷 人地打起左勢

留名
今場應該輸10分內

今日得閒睇波 我信腩刺一定贏

準備息冷氣放蝙蝠

平安鐘同胃藥準備好未?

迷白

食到有抗藥性

GO SPURS GO

白帝：你班仆街俾我抖吓得唔得

有冇link? 冇條開到

白

我睇緊buff

用返crack啦

呢下吹

ddr咁都炒

Jokic：塞爾維亞人唔驚呢啲

有冇人刺主場直播link?
NBA TV 啲旁述on99

forbes

白帝轉身

咩火都俾pop㩒熄

屌白腸對住murray拍手 好撚好笑

Millsap 無lala咁勁

白帝：tp9係要轉圈

追債科

返主場都豬就食蕉啦屌

同我打撚死金塊

冰科

冰科：it's daily mission time

鳩spin

繼續屌，唔好唔記得上場

你哋睇邊條link快咗30秒??

白帝：pop唔撚好俾我抖呀dllm

唔賣了

我科

有冇快D 既 link

揸ass

揸ass對腳真係幼得過份

好忙 下節應該俾人屌到又要連埋毛巾賣

揸ass你好

揸ass決定好轉sf定做第六人未

倒哂

ddr漏人

lma to

秒殺真係好麻煩

咁都吹

百屌全隊

咁都吹白腸

白帝又要一打9

白帝又被迫carry全隊

ref?

白帝又轉身

又比人迫害啦

到底係唔係TP 黎

white d spin

白仔

白帝：想點呀你地

咁快放Mills

tp做咩多左頭髮又大隻左

Pop:差咁啲轉身

一白救全家

又準備放毛巾

白仔痴咗線

白帝好撚勁

我覺得似wb多d

又係意粉毛巾

準備double team白仔

小白真係J到我痴線

輪椅上身

揸ass番黎可以點算

我敢肯定白帝有腦d

白帝: 今場我要贏 冇人可以阻到我

white咁都唔射
但又剷得入喎

垃圾版龜龜係揸ass嘅代號

無三分就第六人
有三分就一齊上

破產版

慢少少嘅輪椅都J死人

佢定點啲3分好差下

帶bench
bench 成隊射手岩哂

白仔連底角摌籃都學埋
以前tp都做唔到
究竟白仔一年內學咗幾多個技能包

我指個spin
white轉得好powerful
tp嗰d快得嚟好smooth

懷疑tp打緊

白帝：我要登基了

單節10分6射中5

Chicken Nuggets

過到先笑ok?

白帝：我要打48分鐘

可能起ddr度偷師

白仔
又要被人double team了

刺主場啲仆街嘢

咪燈

被迫carry下咩都要識

又出毒瘤毛巾意粉陣

遲d冰科模板就係毛巾:-

放題陣

仆街,又請人食放題

大隻啲

基咁都拎到

咁要fing埋毛巾

Gay帶番個腦番黎未

3巨

gay

佢個腦番黎嘅
其實ok

白仔仲差咁啲面誇攻籃、快攻手段和定點三分
學得哂所有技能包的話，上限一定有All Star level

又黎要儲定分倒水

呢個叫心動陣容
睇到心臟頂唔順

想問巴打睇咩link 好似快我十幾秒咁

又倒水雙子

出係一定會出
差在時機要岩

毛巾啲控波

越睇越心驚

又要倒水了

crackstream

一領先雙位數就倒得

倒水3人組

屌你毛巾

毛巾空都唔射差啲to

lma 就快打滿q1

Mills

屌 毛巾出黎既用處係幫刺to

pop:我 屌 你 呀 毛 巾

內線冇人

可摸以唔好出曬三隻

板呢屌守得好都無用

Barton都幾狠
但真係good foul

GAY醒神返少少

基唔遊魂真係好勁

百屌毛巾

倒水永無遲到

無出埋科算比面

屌你要落底就落盡啦又分出去做乜鳩

呢個陣係難搶板

po算正常啦

防守唯一可取之處

籃底基本上係5對2

毛巾愈打愈差

Playoffs 呢啲好閒

毛巾食屎啦

毛巾咁都食唔到

dogzzz#dog毛巾

你問火箭個班
Regular都8人輪換
下下練氣

食屎啦毛巾

毛巾上籃

gay唔錯

毛巾上籃

唔睇都知炒

炒3分都唔怪佢 但食到埋口都炒

賣巾黨

毛巾猜四隻字

LMA打滿一q1...
咁q4平安鐘時間點算

毛巾第一下又唔俾返意粉

上籃炒粉

坐左幾秒

我成日都講的

佢一定會打哂
白腸兩犯
你唔會出立陶宛人掛

話唔定Q3已經倒水到垃圾時間

伯母很忙

唔好講笑，陣間見到佢就仆街

幾時有講過

開定
[NBA][playoff 一輪遊] [Defrozen 與油雞] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (42)

再唔出盡真係放得假

等睇2:1

咪就係
頂佢2分放到埋口都炒番出嚟

點樣都係2：1

又防守放題

拿又倒了

一黎就倒水

屌你GAY都係唔讚得

一出嚟就發夢, 抵屌

20秒就5-0run

又係gay

gay唔撚j得

白仔ddr lma是旦放一個上去啦屌你

倒剩4分
對面馬龍教練都識得重點打毛巾和意粉

訓撚醒未

即倒

完啦 次次都出倒水陣

基本野啦，仲有gay發夢呢

[NBA][playoff 一輪遊] [Defrozen 與油雞] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (42）

開定
班垃圾又倒

兩個做唔到波嘅人
叫gay做波 pop都算好野

有人開左

20分lead都被人反cup
15分lead都係挨到1分鐘貨仔咁上下

即刻轉陣

明知呢個陣無防守無控場，點解唔放白帝/ddr lead，Playoff chur盡係基本啦

有無link

兩個42 po

基佬集中力只可以專注一節之後就發夢

你老尾意粉

意粉啲射波

3分鐘先生

倒到兩分

仲放毛巾 意粉一齊打真係4:1

冇缺點就唔會俾刺執到啦

佢地入唔到波就係負資產

呀意粉你空哂射到咁樣

毛巾不如你坐下先

罰球都唔撚入

大大力刷落個板度

屌你老咪炒哂兩罰

炒罰on9

屌你毛巾罰球全失

毛巾主場兩罰全炒

可以俾小白打足48分鐘嗎

毛巾我屌你老母呀

點解毛巾仲可以係場上面

不如收一收毛巾啦

仆街又倒水陣

九分lead 兩分鐘倒哂

毛巾整低埋人就入埋佢啦屌

反cup了
倒水陣 11-0 run

輸得

Pop醒未呀屌

空晒又炒

14-0 run

換人未啊pop

16-0

in 2 min 20 secs

16-0.........

屌你毛巾.......

屌……

屌你老母咩空晒都唔撚射想點啊

ddr唔好傳啦

16:0

毛巾你搞咩鬼 冇人守你 你都唔射

On撚9
2分鐘16-0
毛巾意粉食屎啦

16-0 run in 2 min 30secs

波波真係老了 14-0

點解可以咁硬頸

屌那星 毛巾打乜Q啊

屌你veteran打得最差

真係痴撚線

屌你成隊突然cold到

14-0

波波硬頸到

收毛巾啦